沒錢沒老婆！ 45歲大叔存款11K嘆「悲慘人生」

你認為45歲應該有多少資產？一名單身的男子因為已45歲，但卻幾乎無存款，還過著無穩定工作的生活，向朋友吐苦水「悲慘人生。」引起網友討論，「難道存款代表一切嗎？」

沒錢沒老婆，45歲大叔存款只有11K嘆「悲慘人生」。翻攝爆怨公社

網友將朋友的情況PO至《臉書》社團「爆怨公社」，表示朋友已經45歲，自嘲無穩定工作，就連5萬都拿不出來，覺得人生悲哀，讓他語塞。

男子的情況引起網友討論，有人認為「45歲真的母湯」、但也有人認為「看他想過怎樣的人生而已 ，沒有對錯」、「不要影響到親人就好」、「很多中年人也沒存款沒負債，沒癌症身體健康就行了。明天會發生什麼事 誰都不知道。」

另有一堆人路過比慘，「我戶頭剩8塊啦」、「30初路過存款16元」、「我認識一位48歲，月光族，為了籌20萬想破頭，完全沒存款。」（即時新聞中心／綜合報導）

我都無啦

利申50歲

其實好多人都係咁，月月清。

俾你入黎屈佢機

仲要係台幣 ?

母湯？乜X野

我都係

有幾悲慘，人地儲錢日日返工，你就月月清去玩，得閒就做下野

呢啲係生活模式既選擇，唔通你又玩又儲到錢咩，再投過胎就得

秘湯啲friend

50歲（破產）

慘唔慘都係自己一手造成

台語嚟

同[唔掂][唔得]差唔多意思

惡到台灣新聞都唔可以用台灣用語

有無咁廢呀

凍未條又點解？

頂唔順咁解

0.02 u win

如果未去到差人周身債, 只係餐搵餐食餐餐清的話, 有幾慘? 最少唔係揹住條負債咁去玩生存遊戲.

頭場 2，5，7 鐵三角正Q二千銀

#2 已經打boss

又唔講埋平時點洗錢
利申叫老雞1q 5000

50歲
幾千蚊存款
娶老婆
生仔
***
香港黎講, 呢個劇本
下一步好可能係搵納稅人養佢個仔女

差人錢你都重覺得有個責任或者目的努力落去
而且你差人錢重還得起=日常生活+還款, 當還哂之後, 還款果筆錢你係可以淨袋，會有個睇得見既希望。

月月清就真係月月清，一潭死水，真係唔知為咩生存落去架。

我個condom個厚度都多過你0.03

我有穩定工作
但戶口得10蚊

轉載唔rephrase返做當地用詞，抵畀人質問

唔駛灰喎中坑 佢係台幣呀

冇可能起連登出現，呢度月入50k up

50k又點？
供樓，家用，保險，養小朋友。大把人清袋。

我廿幾歲銀行戶口已經7位數字

外幣日圓戶口

台幣...

連登仔體內有支共血液吖嘛

我負債10幾萬添啦屌你老母

萬一蚊 仲要係台幣

11k台幣，呃個幼幼屌
之後係監獄過埋下半世把啦

你都識講供樓
人地冇女冇仔女 又冇供樓
22k月薪肯存下錢 都唔會得11k咁小啦
咪話買樓
佢出任何意外 都冇錢去處理

我 破產

副身家多我大約1000倍

收入重要過存款好多
又唔講搵幾多
月月清但月入十個
百萬存款但月入萬幾
邊個生活質高

我有個朋友
有小朋友 全職照顧小朋友
0存款 老婆返工

而家d人真係以無知為榮

台狗用語唔知好出奇？

好治療，睇人仆街最開心

等睇0.01

養唔養狗？

巴打你中咗六合彩 ?

請善用以圖搜尋功能

為了籌20萬想破頭
咩叫想破頭

笑什麼畜生，好多香港人都係咁

嘩，清明收唔少啦

我三十歲20k都無
十五年後應該同佢差晍多

怨得邊個？

問下自己之前果30年做過d咩（頭十幾年當你細路唔計勒）
你地不斷爬日捱夜捱你唔睇
自己遊戲人生左30年，到而家收成期你嚮到怨？！

上面唔比人用台語已經惡
你直頭唔比人用書面語

我就快30歲先有20k

軟飯 人生目標

我25歲但負緊十幾廿個以前賭波積落 而家戒撚哂 但要為我做過既負責任還番 還到28歲先重生 好痛苦

淨係負責屌閪，配種狗公

on9我個個月清,交租水電,一個月淨500已經好好

加個零都少啦吓話

破產過幾年又一條好漢

打份暑期工都唔止依個數啦

有穩定工作又點 穩定地搵唔到錢

metoo

唔知唔使咁惡嘅
唔通台灣人睇到香港新聞有粵字又屌你咩

可使用之款項........

11k好有錢

自己垃圾怪邊個

侯生玩曬錢 講經咩。 自作自受

影個中銀戶口出嚟其實啲錢放哂係恆生戶口

你個名名

世上總要有哩啲垃圾先得

巴打係下面記得著多件衫唔夠錢洗記得寫信叫我地燒多啲俾你

而家條友唔係話佢惡嘛

好奇一問係咪普通户口入唔到太多錢？

不如重刷首抽算把啦

佢個情況係啲game入面既石已經打哂,當初刷既首抽已變垃圾,又冇錢課金,營運(政府)當無課狗係垃圾咁撚,垃圾ac棄驚啦

兒登仔以為50k係香港好多50k係香港生存架炸

其實大把人到老都冇存款啦

我係唔明白咩意思...
唔係唔俾人用大佬

將來嘅自己

諗爆頭咁解

去到 4x 歲我都啊敢話自己一定有野做

仲要係台幣

咁有d人係出生就姓李 含住金鎖匙大
咁都一定有人係一直都係窮困架啦

很多中年人也沒存款沒負債，沒癌症身體健康就行了

呢樣真 最驚係到5X6X多病痛姐

咁你覆黎做咩

你真係有病架喎

仲易為你儲冥通

要幾廢先可以噤窮

有強姦無焗賭
賭仔係唔抵可憐

毒撚好易儲錢

鬥窮鬥賤大會仲未開始？